{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 스타일펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加の人数がいる場合は、事前にご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 特定のペンションを除いてはペットと一緒に入室を拒否されることもあり、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になることもあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、調理関連の道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけないよう、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再び通常の金額で再予約することができます。 ペンションは駐車可能なスペースを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合は、事前にご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "特定のペンションを除いてはペットと一緒に入室を拒否されることもあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、調理関連の道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行動は避けるように言われましたが、具体的にどのような行動が迷惑とされますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけないよう、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約を取った後、重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約期間が未確定で料金が誤って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再び通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションは駐車可能なスペースを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 574
    }
}